個個星期ㄧ個人遊行好攰

唔好意思呃左你入黎

有冇諗過揾ㄧ日全部留係屋企唔出門口，將香港變成死城。

只有係咁先比到班商家佬壓力。

好似有啲難

一日唔夠
每個星期搵一日

好難，奴性香港人要翻工，邊有可能

星期六／日

星期六／日, 返工都係服務／公用事業.
其他人唔出來,就成個死城咁了

P牌推唔推到？